面係人地比 架係自己丟

澳門政權腐敗都唔係第一日 十幾年啦
有錢收時就袋袋平安
出事時就出黎求安慰
有得咁著數架咩?

空穴來風必有因
係你班澳門人係度屌香港人無同情心時
當年你地又點對香港人?
屌香港人搞搞震 唔聽話

聽話? 咪好似你地咁囉 有個只係睇大陸面色 而不理人民死活既 特首同政權

你地好慘? 無錯 但同時你地係抵撚死架
情況就好似港女咁 港男唔縱 邊會有今日
今時今日澳門搞成咁 你地既沉默 你地既縱容 你估你地無責任?

香港人仆街? 老實 屌你先係幫你 如果真心想你死 唔屌之餘 仲讚你做順民 做得好 做得叻 等你永無翻身之日

諗清楚啦你班澳門傻西

btw 香港人睇完都要記得 唔好做下一班澳門人 自己地方係要自己守護 唔係無人會可憐

得啦得啦 你好快係下個架啦

啲澳豬港豬出嚟shift晒focus話香港人黑心

跟本唔係黑心 係警世

點解澳門人要上香港forum?
自取其辱？

澳門有23條冇咩網好上